[ 緊急 ] 諗住整英文banner嘅人麻煩入一入嚟

整得英文或者外語banner嘅大家辛苦曬

我諗大家都預計今日會有好多外國傳媒採訪，所以用外語表達我哋嘅意見係好重要

唔知有冇巴絲已經整咗， 不過我都想畀啲意見

希望大家新增標語要求外國政府取消廣告賣港賊嘅外國居留權及國籍

凍結佢哋外國嘅資產同取消其家人的移民權

除咗要求撤回惡法

斷個班含家產後路

就算要死，都要佢哋留喺香港一齊死

遲咗先講唔好意思

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

焦佢老母冚家剷

唔識自己整？

唔識德文

Google translate次次都畀人鬧有錯

【69反送中遊行】須知整合&解答、即時情報交換區

曾讀過陶傑先生一篇文章，洋紫荊係一種不育花，無自我繁殖能力，百年難得一見，全球唯香港呢片土地有，縱使不育，佢亦遍佈本土處處。香港，呢個地方亦係歷史的百年奇蹟。二百五十年樹地，百年樹木，十年樹人，願港人生如此花，橫歷史長流之中，終可落根此處，於是葉連樹，樹連根，根連地，地連水，水連人，人連花，同蔭我地的後代。勿坐以待斃，使無花國，無國花之人，消滅吾眾之身份。

(譯文如下)

Hong Kong orchid is such a flower, that she is born infertile and shall have no ability to reproduce any offspring - hardly any of her kind to be seen, yet there she is, only in HongKong, everywhere in spite of its infertility. So is Hong Kong a city of such nature - a miracle of a century. It took 250 years for the foundation, a hundred for her to outgrow, a decade for the people to identify themselves. May Hong Kongners be like her, may they root here like she once did, amidst everything throughout the history. The leaf is tied to the tree, tree to the root, root to the land, land to the water, water to the people, people to the orchid, they all will shade our generations to come. Sit there not, to await to be slaughtered, nor let the flowerless state and the people without flower wipe away our identity.

抽氣扇

要設計靚嘅國旗真係好難
6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

So is Hong Kong a city place of such nature

其實七百萬人去銀行撳錢，我諗香港政府更加驚

德文如下

Hong Kong Orchidee ist so eine Blume, dass sie unfruchtbar geboren ist und keine Fähigkeit haben sollt, um sie sich fortzuplanzen. Kaum gibt es irgendwelche aehnliche Blume zu sehen, doch ist sie da, uaberall in Hong Kong nur, trotz ihrer Infertilität. So auch ist Hong Kong ein Ort von der gleichen Natur – ein Wunder eines Jahrhuhndert. Es hat zweihundert und fuenfzie Jahre gedauert, um die Grundlage dargelegt zu werden; ein Jahrhundert, um die Bluemen sich auszuwachsen; ein Jahrzehnt, um die Leute, die da wohnen, ihre Identitaet zu lernen. Mögen Hong Kongners gleich wie die Blume sein; mögen sie da wurzeln, wie auch sie einmals dagetan hat. Das Blatt ist zu mit dem Baum angebunden, den Baum mit der Wurzel, die Wurzel mit dem Land, das Land mit dem Wasser, das Wasser mit den Leuten, die Leute mit der Orchidee; Sie alle werden unsere zukuenfitige Generationen zu schützen. Sitz unbeweglich nicht, um auf unsere Schlacht zu warten, noch auch unerse Identität von dem blumelosen Staat oder denen blumelosen Leuten vernicht werden zu warten.